<resources>
    <string name="app_name">Тренировка ягодиц и ног</string>
    <string name="sit_ups">Приседание</string>
    <string name="lunge">Выпады</string>
    <string name="sit_up_plie">Приседание плие</string>
    <string name="sit_up_with_the_shoulder">Приседание с плечом</string>
    <string name="backing">Отведение ног назад</string>
    <string name="cross_lunges">Перекрестные выпады</string>
    <string name="hull_lifting">Поднятие корпуса на мяче</string>
    <string name="rainbow_exercise">Радуга</string>
    <string name="count1">х10</string>
    <string name="count2">х20</string>
    <string name="count3">х30</string>
    <string name="sit_ups_description">
        * Медленно опускайтесь, сгибая ноги в тазобедренных и коленных суставах, как бы садясь на стул.\n
        * Опускайтесь в присед до сгибания ног в коленных суставах до 90°.\n
        * Вернитесь в исходное положение и повторите упражнение.\n\n

        Советы относительно правильной техники выполнения упражнения:\n
       - Не допускайте, чтобы колени выходили за линию носков.\n

    </string>

    <string name="lunge_description">
        * Поставьте ступни параллельно друг другу чуть шире бедер и полностью выпрямитесь.\n
        * Сделайте широкий шаг вперед и, удерживая туловище прямым,\n
        перенесите центр тяжести на выставленную вперед ногу и присядьте на ней.\n
        * Задержите дыхание и, опираясь на выставленную вперед ступню,\n
        поднимитесь из приседа и отшагните назад передней ногой в исходное положение.\n
        * Следующее повторение-выпад выполняется другой ногой.\n
    </string>

    <string name="sit_up_plie_description">
        * Нoги нyжнo paccтaвить мaкcимaльнo шиpoкo, paзвepнyть нocки в paзныe cтopoны. \n
        Pyки пoмecтитe нa тaлию. Гoлoвy и cпинy нyжнo дepжaть пpямo.\n
        * Вдoхнитe и cдeлaйтe пpиceдaниe, чтoбы линия бeдep дoшлa дo пapaллeли c гopизoнтaльнoй пoвepхнocтью,\n
        a кoлeни были пepпeндикyляpны внyтpeннeй пoвepхнocти, a кoлeни – пepпeндикyляpны cтyпням.\n
        В тaкoй пoзиции зaдepжитecь нa пapy ceкyнд.\n
        * Выдoхнитe, вepнитecь в иcхoднoe пoлoжeниe.\n
      </string>

    <string name="sit_up_with_the_shoulder_description">
        * Подойдите к стене и встаньте к ней спиной, плотно прижавшись к стене.\n
        * Поставьте ноги на ширину плеч, носки разверните немного наружу и выведите ноги вперед на расстояние полушага от стены.\n
        * На вдохе, не отрывая спину от стены, начните медленно, “сползая” по поверхности, опускаться вниз.\n
        Опуститесь вниз до параллели бедер полу или чуть ниже. Задержитесь в нижней точке на 1-2 счета.\n
        * На выдохе, разгибая колени, вернитесь в исходное положение.\n
    </string>

    <string name="backing_description">
        * Встаньте лицом к стулу, возьмитесь рукой за спинку.\n
        * Слегка присогните рабочую ногу и сделайте мах назад.\n
        * Не разворачивайте бедро наружу, движение выполняется строго назад.\n
        * В верхней точке движения сделайте небольшую паузу и опустите ногу в исходное положение.
    </string>

    <string name="cross_lunges_description">
        * Встаньте ровно, ноги поставьте чуть шире плеч и немного разведите носки врозь.\n
        Колени должны быть направлены в ту же сторону, что и носки.\n
        * Перенесите вес на одну ногу, а второй сделайте широкий шаг назад, по диагонали в сторону опорной ноги.\n
        * Присядьте, согнув колено рабочей ноги так, чтобы бедро оказалось параллельно полу.\n
        Колено при этом не выходит за носок, а вес на протяжении всего движения остается на пятке. \n
        Коленом опорной ноги тянитесь к полу за рабочей ногой, но не касайтесь его.\n
        * Поднимитесь, распрямив ноги.
    </string>

    <string name="hull_lifting_description">
        * Лягте на пол, вытяните руки перпендикулярно телу.\n
        * Нижнюю часть голени и пятки положите на мяч.\n
        * С помощью мышц пресса и ягодиц поднимите бёдра над полом.\n
        * Выдохните и медленно подведите колени к бёдрам, так чтобы ступни оказались на поверхности мяча.\n
        * Задержитесь на секунду в этом положении, а затем вдохните и вытяните ноги обратно.
    </string>

    <string name="rainbow_exercise_description">
         * Станьте на четвереньки, выпрямите одну ногу, натяните носок.\n
         * Сначала отведите поднятую ровную ногу максимально в сторону и дотроньтесь носком до пола.\n
         * Теперь отведите в противоположную сторону и сделайте то же самое.
    </string>



</resources>
